+++
date = '2022-03-21'
slug = '97317dafbdae65fb607dbc902da15ccd'
tags = ['twitter']
title = 'Eliminar los impuestos PAIS y Retención de Ganancias de compras'
+++
Eliminar los impuestos PAIS y Retención de Ganancias de compras digitales @AFIPcomunica @produccion_arg @KulfasM @JuanManzurOK - Sign the Petition! https://t.co/MZebDPCWi6 via @ChangeorgAR
